今次遊行發起人同申請人係邊個？

我見咁熱都咁多人支持，發起人應該好有號召力

同埋今次有咩步處，同埋想要得到咩結果？

我想出一分力，但想了解多啲前因後果同大家嘅理念一唔一致

同埋，點解咁多人話係最後一次？個理據響邊？

好型，我都想咁上報

今日會唔會見到游B，好想見下佢真人係咪咁正

又熱又冇地方扑嘢，一定要行出黎狂屌

好想游B行出黎一齊抗爭

我已經練好咗「今天我」，仲有咩要注意？